[拋磚引玉] 一人一間好食嘅拉麵

深水埗間麵屋一京
以前油麻地嗰間橫綱幾好食 而家。。。

不過香港嘅拉麵無論係咪日本人開，
都始終食唔到日本嗰種味道

磚我就拋咗，
唔知連登引唔引到舊靚玉

黑龍囉，標準答案

金田家

推

各打手全面進場

鰹之一滴

次次食完心情都好好

係咪太子嗰間？
下次可以一戰

Push

漁場台風

+1

世界大戰正式開始

食一次就夠

暫時冇一間推得落手，陣間又比人話打手

評論下啫 真係想係香港搵間似樣啲嘅拉麵
食落去會哇一聲咁樣

難食嘅我可以舉例
555
一風堂
一人前

難食嘅周街都係